覺唔覺講埋晒啲咩我不想努力了 完全係廢柴軟弱既表現？？

你廢先要比人地付出更多努力
個人係有料 根本出少少力就做到 唔會覺得辛苦
更加可以令身邊既人唔需要努力

55

56

認同？

本行認同

有d人真係有本錢被包養, 而且佢過到自己個關
之前睇個段訪問, 中學畢業既港女, 平均月入係 10 萬左右,
最高峰係 30~40萬 (同時比5條仔包)

佢被包養時賺既錢可以多過佢一世打工賺既錢
人各有志, 呢個係佢既選擇

香港地有閪都唔用就真係無腦啦

其實講完咪又係繼續努力，都係自嘲下啫我諗…

叫下春姐唔洗咁認真

從來唔努力